iPhone「M字頭」導致螢幕尺寸失實？垃圾政府：根本沒人在意

Phone 的全面屏設計有着大大的「M 字頭」，除了在有礙觀瞻之外，之前更引來法律上的挑戰，有用家控告 Apple 違反廣告條例，因為其宣稱的螢幕尺寸和像素數據未有將被遮蓋的部分計算在內，但法官則不是那麼認為。
美國有人控告 Apple 的 iPhone X、XS 和 XS Max 的螢幕尺寸和像素數據不實（那時候 iPhone 11 系列還未推出），要求 Apple 繳交罰款。不過 Apple 方面就表示他們已經在包裝箱解釋了螢幕尺寸的計算方式，因此在年初已經要求終結這個官司。
據報導指，法官在聽證會上表示，看來美國並沒有人在意這個問題，因此不認為這個控告成立，更表示之前有類似的法律先例，令這個集體訴訟不成立。不過目前仍然未有追蹤的結果。確實雖然這個「M 字頭」設計在最初公佈的時候確實引起了相當大的反響，但在使用的時候其實也不是那麼礙眼，後來已經沒什麼人再攻擊這個設計。至於在法律上到底 Apple 是否真的誤導了用家，就有待進一步的判決了。

咁samsung 個螢穿窿唔彧大告唔告得入呢?

唔清楚